開口埋口「有冇諗過仲有有班手足XXX?」嘅人真係好撚煩

發唔發覺有班人好撚柒煩
只要你做d佢地唔同意既野
例如琴日遊行嘅pepe面具 ,10點鐘鳩叫等等
佢地唔會理你咁做背後有咩意義
直接拋句「有冇諗過仲有班手足未救到？」「死左既手足見到會點諗？」等等
但自己又畀唔到實質既建議出黎 自己又唔行動一味係屌 煩撚到仆街
一直係度話不割蓆 但果班人永遠割得最快

佢地覺得成日咁提住就會救到班手足

好似睇戲以前班太監郁啲就話對老佛爺不敬咁

一直係度話不割蓆 但果班人永遠割得最快

同意

冷氣軍師遮 做咩都話膠化

正解
佢地次次咁講
我都會問佢地 「咁你做過d咩即時幫到班手足？」
或者「咁係咪我唔做班手足就會無事？」
佢地都嬲撚到又駁唔撚到 死死口收皮

用呢句串佢地 佢地又會扮撚哂串話自己無同蓆過

Btw 泛民都無講要割
近排多咗好多泛民私怨撚瘋狂割

班私怨撚真係好撚好笑

故意架 佢地目的就係分化